{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 휴캠핑장"
    },
    "text": "付帯施設としては冷蔵庫、電子レンジなどが無料で利用でき、野外遊び場と野外プール(夏季)が運営されています。 テント内では電熱器、キャンドル、携帯用ガスコンロなどが使用できず、寝具の追加料金はお一人様15,000ウォンでレンタル可能です。 バーベキューグリルは炭と一緒に利用可能で、利用場所はキャラバン横のデッキまたはデッキの横で、利用時間は09:00から21:00までです。 シラカバやホンチョンジャンジャクは12,000ウォンで、現場で決済する必要があります。 幼児はキャラバンに3~5名まで、一軒家ペンションとデッキセットには1泊基準で1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、デッキと破砕席は1泊基準で1名当たり5,000ウォンで乳幼児は追加人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、8歳以上は追加料金が発生します。 炊事場は共用炊事場を利用でき、インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。 屋外プールは夏季に運営され、利用時間は15:00から21:00までで、水着とラッシュガードを着用し、小学生13歳以下の子供は保護者が同伴し、140cm以下の子供は救命胴衣を着用しなければなりません。 屋外遊び場は15:00から21:00まで利用可能ですが、現場の状況によっては運営できない場合があります。 共同調理場は9:00から21:00まで利用でき、冷蔵庫、電子レンジ、炊事道具、什器類、流し台が完備されています。 共用シャワー場は9:00から21:00まで利用でき、ビジネスセンターではスマートフォン充電、ファックス、コンピュータ利用、非常用医薬品が無料で提供されます。 注意すべき点としては客室は禁煙で、プールとバーベキュー場、売店、コンビニ、PCラウンジ、共用キッチン、ペットは駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャラバン内で使用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "冷蔵庫、電子レンジなどが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "テント内で使用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "電熱器、キャンドル、携帯用ガスコンロなどは使用できません。"
        },
        {
            "question": "寝具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、寝具の追加料金はお一人様15,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは炭と一緒に利用できます。利用場所はキャラバン横のデッキまたはデッキの横です。利用時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "シラカバやホンチョンジャンジャクは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、シラカバやホンチョンジャンジャクの利用は12,000ウォンで、現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、キャラバンに3~5名までの幼児は1泊基準で1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炊事場やシャワー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、共用炊事場と共用シャワー場は利用できます。共用炊事場は9:00から21:00まで利用でき、冷蔵庫、電子レンジ、炊事道具、什器類、流し台が完備されています。共用シャワー場も9:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外遊び場はいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外遊び場は15:00から21:00まで利用できますが、現地の状況によっては運営できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "共同調理場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "共同調理場は9:00から21:00まで利用できます。冷蔵庫、電子レンジ、炊事道具、什器類、流し台が完備されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場以外の施設はありますか？",
            "answer": "売店、コンビニ、PCラウンジ、共用キッチンなどの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 580
    }
}